還錢啦仆街

鑊鑊都𠼮契弟咁

欠債還錢！

又係阿偉?

留名

係嘅契姐

樓主係傳說中嘅「痴撚線港女」，或者叫做「葉嵐」，所以大家唔洗覆個假膠，可以出返去

😦😦😦

搞到我得返40 過住嚟先ok

嘩死窮撚 絕交

收返haha😃

支持樓主 借錢唔還死全家

聽room307開心吓囉！

還錢未啊屌

你仲爭我錢

望鏡頭 mimi笑

？
幾蚊搭車都計？？？？？？？？？

成10蚊

No need ar